(細膽唔好睇)（中字）絕對陰謀論紀錄片 講侵侵

好得人驚，無辦法fack check，細膽唔好睇！
純粹八卦分享

The documentary is in English with Chinese subtitle. 這部紀錄片一定要看，看完就知道為什麼Google 開始查不到我們以前看過的資料？
為什麼說真話的YouTuber 、良心媒體會拿黃標白做工，甚至影片被下架。
為什麼FB、Twitter 開始白色恐佈、言論審查？

為什麼美國、甚至全人類已經到了存亡危機？答案通通在影片裡。

這絕對不是陰謀論，是確確實實發生的事，人們能自救的方法就是把真相擴散出去，喚醒更多人。

第一集

第二集

第三集

第四集

第五集

第六集

第七集

第八集

第九集

第十集